[又一條戰線] 要落區解釋DQ有乜問題

好多人覺得係議員自己玩野唔尊重個制度所以比人DQ抵死

垃圾政府乜都做得出